【十一】傻仔今日先會出黎遊行

就係傻仔先會咁中意呢個爛透既香港
不過香港都係醒目仔居多
醒目既你
如果今晚慶祝中秋既時候
如果聽到人嗌光復香港
可唔可以接下一句？
如果聽到人播願榮光
可唔可以一齊唱？
如果無人嗌無人播
可唔可以由你黎帶頭
好想係中秋圓月下同各位手足團聚

最後
毋忘十二義士

傻仔

食燈籠玩月餅
嗌光復唱榮光

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

大家跟我一齊講
食燈籠 玩月餅
嗌光復 唱榮光

食燈籠 玩月餅
嗌光復 唱榮光

不推文左自己cls

再幫樓主推推

春水堂既好兄弟！

今年荔枝角有無團

伸完懶腰就行動啦

推

傻咩仔？尊重下，OK? 😅

對唔住
但愛就係咁傻既一件事

push

紅隧封3條線查車咁癲

上次係散水先封
不過唔意外

東角道開始趕人走, 注意安全

賀佢老母

一路食一路唱一路嗌

有得D狗自己開OT

同你一齊傻
我很愉快

過海食黃店

Push

成日企定唔走 到時被狗包就傻仔啦

pish...

試吓先 光復香港

街上見

出緊門口

幫推

毋忘一年前嘅今日
十月一，槍殺人

我真係好𨶙鐘意儍仔!

小心黑警長鏡

時代革命

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

5點後先重點

毋忘十二義士

敬每一位傻仔

岀黎呀

ILHK

十二位義士 好快就會俾腥港人遺忘
曉欣義士係其中一個參考例子

毋忘十二

拉晒你地就岩

傻仔要安全返屋企

Pishhhh

1

傻氣先感動到人

甘願呢世做傻仔

push push push push

Pish

仲光復香港？
唔香港獨立？
有咩意思

最緊要食黃店咁啲手足就會無事

Skrr skrr

最緊要黃色經濟圈

真 一陣又俾人屌係鬼架啦

要唱要叫口號記得包實自己，話就話不畏強權，但要留翻有用之身，好好保護自己。